唔好唔去大學畢業禮 你會後悔

認真
唔好唔去大學畢業禮
你會後悔

如果你響U讀得開心
識到好多fd
咁就一定要去
因為佢陪住你渡過幾年ulife
冇佢地就冇你
冇佢地你就唔會有咁好既回憶

就算你讀得唔太開心
我相信你屋企人望住你上台 戴四方帽既一刻
一定會老懷安慰

唔好用乜野要返工不了之類既excuse
你唔去 我包你一世後悔
第陣時你響fb ig見到人地戴住四方帽好happy既時候
你就乜都冇
連一張相都冇
你就會明白我想講乜

總之
就當係一個人生既見證啦
當係同自己/屋企人交代都好
當然畢業之後大家都要繼續再為自己而努力

得d毒撚先唔會去
嘻嘻哈哈

我未畢業 但係我有認真諗過呢個問題....

我Ulife其實係過得好唔開心 我都沒屋企人黎睇我畢業 (PS唔好起我底)

我成日見到人grad我自己覺得好自卑

中學畢業禮 大學畢業禮都冇去

agreed 利申幼稚園小學都無畢業禮

大學畢業禮起碼都係人生一個好重要嘅嘢 始終中學個個都可以讀完 但係大學唔一定 同埋呢個已經算係好多人最高嘅學歷

諗得唔去既自然係ulife 唔開心架啦

我無去 無後悔過

無去
十幾年來都無後悔

後悔嘅係讀嗰個系

唔去既都係u life唔開心架啦屌
無朋友 成績唔係好既人 去黎做乜鳩

身邊就係有人讀得ok都唔去，仲要係女神級

去叫光復香港 時代革命

呢個一定啦
我相信冇人可以阻止到

first hon都冇去
同系果d人 得一兩個傾得埋

今年grad 我要去叫光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可！

Ive畢業禮，應該唔夠半班人去

真

respect!

無屋企人去都無乜朋友

呢個真
當年我地成班圍埋笑D毒撚

當一個人話你乞人憎，可能係偏見；兩個人話你乞人憎，亦可能係誤會；但當全行都上下一心指證你乞人憎，實在要返去自我檢討下啦！嗰個咪係得罪晒全行記者主播嘅「星球」囉。

嗱，佢份人好識走後門㗎！平時對記者編輯態度勁差，但對化妝間阿姐同海鮮高層就特別殷勤，成日請食餅又放生電。所以即使「星球」日日番公司，真心真意跟稿讀，享受鎂光燈光環用身體播報cctvb式假新聞，無理新聞操守。更上一層樓，海鮮高層叫佢出故掘新聞屈義士，得，出去做街訪用專業引導式問題，再加後期剪接斷章取義，近年唔少老屈飯民同義士新聞都係咁樣出現。做得成功，海鮮高層當然愛護有加，點知佢就開始擺款，仲日日匿响化妝間偷懶，閒時唔寫稿但係又叉隻手審查全台上下稿件有冇背叛黨國，蝦蝦霸霸，海鮮高層都一樣盡力保佢，心深得佢心，原因不明。

直到近年佢既（曾經）既好姐妹，前有線娛樂台小記「四月」嫁咗俾總警司，「星球」驚醒自己未婚夫只係得嗰半億身家，唔夠威，又見佢入左popo既女主播們收到一堆兵，又車又樓，自己一時間比較落去，自問有樣有身材有青春，於是死𦧲想叫「四月」介紹犬白衫俾佢即食，一心想嫁咗唔憂米，等住半山宿舍專心做 Ig KOL。

上位踩住tvb人瑞「飛揚」上位

有心有力，海鮮高層同咖哩佬亦叫佢教英文，真係真係真係好錫㗎！

點知俾個真心你……阿「星球」就一手揸爆佢。冇預到嘅係「星球」一心做白衫乸無望，唯有分身開account 推自己個朵做「 良心記者」「紅眼住報新聞」，完全洗白呢8年，審查設計cctvb一系列假新聞既黑歷史。「星球」仲周圍同人講，只要佢去報名，求其入immi海關icac懲教都無所謂，反正一定請硬咁話，祼辭背後，原來有所謂手揸cctvb主播光環既自信。

腿一張，跑幾圈，各環頭大sir都點名測試下佢體能，話哂當年爬到上「飛揚」既地位，少d體能都未必搞得掂。但係知道「星球」要走嘅海鮮高層梗係嬲到震啦！仲打過電話去質問。海鮮高層自己揼心囉。喂，頭啖湯都飲咗，仲想點？

邊個係「星球」？
(1)有人就話係po世家定係紀律世家，but who fucking care
(2)「星球」經常以「大戰」出征天氣報告時段

一直都唔明
畢業有咩咁值得慶賀，點解要勞師動眾去集郵
樓豬講嗰啲合照圍威喂我一向都唔做
之前影落嘅相我幾乎都唔會拎出嚟睇
真心A住grad，冇異性合照先係最令我耿耿於懷，死不瞑目

無去 浪費時間

我同我妹嗰陣都無去，老豆老母都無講乜，我妹直頭有獎攞都唔想去

有d野過左去就過左去。。。

如果有朋友就去
無就和屋企人直接去慶祝

畢業左咁撚多年真係無後悔過，你唔講我都唔記得有畢業禮依家嘢

前幾年已經唔打算去
今年終於grad，唔會去！

有啲時間浪費左就係浪費左

咁又唔好 去鳩叫下都好

的確係

無朋友

係啊

無去畢業禮
10年後都無遺憾過
你諗太多

係林酋面前叫

坐幾粒鐘 就係為上台五秒 不了

推

上台每人一句光復香港

唔會去

97?

時代革命

五大訴求,缺一不可

冇去但一啲都冇後悔

去完，好快乜都唔記得晒
連記憶都好e hei

ON9
極度唔想去
去完好撚後悔

聽住台下幾百人應你應該爽過成個大學生涯
絕對值得

我連master畢業禮都無去